# Wiki-Termux-Spanish
</p>
<p align="center">
<a href="https://github.com/x3r0x-hispgatos/">
<a href="#"><img title="Open Source" src="https://img.shields.io/badge/Open%20Source-%E2%9D%A4-green?style=for-the-badge"></a>
</p>
</div>

## Sobre wiki-termux:

#### Este es un script que contiene una guía para las personas que recien usan una terminal
#### No solo es una guía de termux, también de distintas terminales.

## En su menú podemos encontrar:

-Lista con comandos basicos / avanzados.

-Lista de todos los paquetes / paquetes instalados / información sobre los paquetes

-Lista con 409 herramientas separadas por categorias.

-Un menú de tutoriales, con tutoriales como por ejemplo phishing, fuerzabruta etc.

-Un menú con cursos de programación.

-Un menú con algunas soluciones para los problemas mas recurrentes en termux.

-Un menú con apps referentes a termux como: termux:boot, termux:styling etc.

-Un menú con las mejores herramientas.

-Un menú con los mejores paquetes.

-Un menú con pequeños ejemplos de scripts.

-Un menú con información sobre algunos sistemas, ubuntu,linux,andrax etc.

-Un menú para personalizar termux


# Instalación(termux):

* `pkg install git -y`
* `git clone https://gitlab.com/x3r0x-Hispagatos/WikipediaTermuxSpanish`
* `cd WikipediaTermuxSpanish`
* `chmod 771 wiki`
* `bash wiki`

##### No olvides compartir el script.
